Ik ben bang dat je moet hebben een schokkende lopen."
"helemaal niet, meneer.
Het is een prachtige maanlicht nacht; en zo mild dat ik moet terugvallen op uw grote brand."
"Maar je moet het erg vochtig en vuil.
Ik wens u mogelijk niet koud."
